入黎贈你幾句

你好

你估佢會唔會鍾意我呀拿